A7R3/A73用家有冇覺得手指尾好辛苦

我發覺真係差咁1cm隻手先揸得晒
搭支1635GM拎住行一粒鐘都開始頂唔住

佢原廠個加長手柄又有啲柒同裝唔到快拆板

所以我有兩個方案，
一係裝個L架 但唔知會唔會好唔方便同唔型

二係裝個直倒，但好似真係大舊左啲同醜醜地

巴打有冇人用過分享下

利申次次都係去瑩記買

感覺優越？

同一件貨，淘寶賣三十蚊連運費，瑩記賣緊二百蚊，代表左啲乜

再唔係，貴啲既波頭，淘寶賣八百蚊，佢賣千三定四千

唔用返原裝小心俾掛爐燒鵝大師含sir鬧

不過我覺得有咩問題真實去返深水埗cs度搞都應該冇乜問題。

就用L 架啦...又可以當快裝板用

非用家但我會選擇前者 個直島好醜又大件

用緊 RRS 果個 L 架
突出黎個位放手指啱啱好，好舒服

我以為連登仔會屌我淘寶咋

是咪e個呀？冇L架好似都唔錯
Made in US?

巴打係咪都係官網買呀？6百幾蚊

係， BA9 (A9 共用), 我係 B&H Photo 買 (Shipping 平d)
我記得係Made in USA, 佢連條六角匙都Made in USA, 你最好問清楚
RRS 要拆左塊電池蓋裝落L 架，如果唔係要拆L 架先換到電

如果你會上 ARCA plate 的腳，最好一次過買埋 L 果part
我本身打算買個底算，點知都係改唔到以前 A7II + RRS L 架咁影，最後死死氣買返個 L 位, 比多次運費

我裝左個皮套，襯下色扮文青又可以比手指尾有啲寄託

我有美科直度同埋個L架…
我自己就算係70200/2.8 L架都夠用，亦唔係太重
直倒的話手感更好，不過缺點係美科只度冇joystick（唔知原廠有冇），個人覺得差咁啲

L架for sure
利申用緊

之前有同樣情況
用咗smallrig L架好好多

好似又幾正咁

穿窿架

咁你講你果隻係乜牌子係旁買未 有性趣

我知啦
係淘寶既smallrig